求del所有post

唔該哂